%@metapost:404dm02.mp
\par\compo{1}{404dm02}{1}{
\begin{myenumerate}
\item Reproduis en vraie grandeur la figure à main levée ci-contre.
\item Trace la hauteur issue de $A$ : elle coupe la droite $(BC)$ en
  $E$.\\Trace la hauteur issue de $B$ : elle coupe la droite $(AC)$ en
  $F$.
\item Démontre que les points $A$, $B$, $E$ et $F$ sont sur un même
  cercle dont on précisera le diamètre.
\end{myenumerate}
}